陳浩天同民族黨係全香港最做到野既人

佢地所有行動都係最正確Be water, blow water, love water, my friend

陳浩天不容受質疑，所有質疑佢既人都係五毛

民族黨係地下買軍火整炸彈唔通又話你知咩

佢安排左好多針做局長同人大常委

習近平好似都係黨員

共產黨好撚驚你豬天架知唔知呀

民族黨搞集會搞到俾差佬滲透，乘機想感化埋卧底差佬，呢招真係好高明